無能無腦 戴蘊慧搏上位手法層出不窮

當時人心聲，代post
佢自己個仔攪大左人個肚 唔負責任不但只 呢個女人重叫人落仔 話咩自己想當年都係咁，如果唔係無今日嘅「成就」。又叫個女仔食多啲涼自然流產
人地唔肯落就講啲難聽嘅說話 叫人個b唔好跟佢姓（明明係唔係都唔會跟佢姓）叫人第日無錢養嘅話都唔好乞到佢門口 叫人唔好痴佢屋企（明明自己拎緊贍養費）
anyway個女仔決定做單親媽媽自己湊
佢就厄厄氹氹個女仔出尼 叫記者影相大做新聞
咩最後生嫲嫲 話個仔好負責任
口口聲聲叫人落仔，最賤是稱說自己閒時湊孫，真是貽笑大方！明明見得果兩次！
佢個仔私下成日打個女仔又會周圍溝女
明明最無能無腦無上進心果個就係佢個仔
呢啲野個女仔都費事出聲講
而家重走出尼講埋曬呢啲無人性嘅野
全家都無能無腦無上進心
呢個女人離左婚之後成日係屋企飲醉酒、成日拍人啲房門，仲試過醉到用筆插自己個仔，真心痴線

又係佢